有無人知／試過俾狗捉電動車／電動滑板

有無人試過／聽過 初犯罰幾錢同埋駛唔駛留案底

唔好po條法例出黎 睇過好多次

利申： 無用 純粹想知後果

好撚型咩
正正經經考個車牌啦

你連隻狗都快唔過就算鳩數啦